777之前口口聲聲話修例係為死者尋求公義

依家妳迫死兩個人又點計呀屌你老母

777: 個別事件慶祝香港送中節目如期舉行

777： 佢自殺唔關我事

777: 早晨

不評論個別事件
修訂條例 出於初心

兩個死者既公義又點計呀八婆

我兩個仔係英國，我叫佢地唔好返黎